我又樣衰又冇用 正垃圾黎

有冇人駁到？冇

我又樣衰又冇用又肥又矮又窮
差過你
你好好架啦

我都係又樣衰又冇用又肥又矮又窮

做咩抄我

結婚未

你要咁諗自己冇人幫到你

天生我才必有用，唔好咁sad喇

唔垃圾又點會冇女

拎我去堆填

如果你好人好者 有份正常工
點會冇女 就算冇都只係未遇到

所以咪話我係垃圾

如果外表唔夠分 事業努力啲 咁咪加返分囉
你咁樣頹落去覺得幫到自己？

唔頹都冇人幫到

自己幫到自己

幫唔到

點解要連你自己都睇唔起自己

因為冇人睇得起我

做人唔好咁自卑
做乜要咁介意人哋點諗

做人唔好咁窮ok？

窮又點 就係你要自卑嘅藉口？
窮先係你要努力嘅理由

冇女

睇返我第二次覆你嗰句

咁咪即係我樣衰我冇用囉

都叫你事業努力啲落 你而加最多咪廿幾歲 怕咩

冇女冇動力

藉口

我就係咁 你唔信就算

做咩叫我？

agger

我又樣衰又無用又瘦又矮又窮又毒又成日發夢
我最差
你地好好架嗱

但你有女

真

無關係架

有女陪你都好好

在座各位 都係垃圾

你夠有我地陪！

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

同我結婚未

有朋友係好

唔好啦

點解

我好普通…

又樣衰又冇用 但屋企有錢 玩拉利波子就贏晒

覺得你好好

冇

搵浮仔

why